［新番］黃汝敏 你條8婆好還錢! (2) 之追數行動組

舊post

黃汝敏 你條8婆好還錢！

因為有巴打要求開新post
基於舊post完左
真係估唔到一日就完左post

首先整返個懶人包先

話說故事就係咁既

有一個叫黃汶敏既人唔還錢

呢個故事會繼續跟進追討黃汶敏還錢既行動

因為樓主要採取實質行動 所以未必下下即時回應大家

同時追債行動會同大家報導 黃汝敏如果對樓主採取正面回應既態度 或者 已還錢 樓主會通報各位

又要出新post 屌

多謝

講個消息

最新一期既單張會有QR code 直接去舊post

寄咗啲證據去佢公司未呀

寄左同你講聲

send埋email去，記得cap上嚟分享成果

Ok

記得寫埋聯絡資料呀
佢地會覆你咖
啲證據記得執齊
有晒日期時間果啲

Btw 唔記得同你講返 我地有計劃既
不過寄去東區醫院已經一早唔係計劃內
對唔著另你失望

因為計劃中書面形式 都唔足以令黃汝敏還錢
就會用非書面形式

到時同你通報聲

不過我都係勸你一句
如果想保護黃汝敏 建議你組織隊兵團巡邏港九地區
因為追佢還錢已經變成左唔係我一個人既事
當然我唔係講連登回post既人
都係多得佢平日得罪人 稱呼人少

放上連登就會還錢？

我開呢個post係我地有人（非連登人）要求再開
另外連登有人要求再開 先再開
其實呢個新post推唔推到一千零一 同推到熱門我都唔介意
因為我想做實際行動多D

佢還唔還最後取決於佢
如果最後佢唔還錢 我都冇辦法 至少有爭取過

我勸你組好隊先

抹黑唱人仲要組隊
分身1隊
分身2隊
分身3隊

好地地一個人唔會俾人唱
唱自然有佢既可恨之處

Btw 多謝你推咁多次

因愛成恨
可恨之處就係唔受你媾

想幫佢洗底 我諗都難 一search 黃汝敏就有
你最初以為咁樣狙擊我 會令我潛水 個post收皮
件事平息係無可能 因為我唔係正係高登出個post咁簡單既人

繼續吹

威脅的確係唔正常手段
我地明

btw 借錢唔還依件事信唔信得過
請追上一個post

我只可以同你講一句件事既平息方法就係叫佢還錢

Btw 書面形式都追唔到佢還錢就會有仲正既方法

我建議你係我未做之前叫佢還錢 一陣間上新聞就唔好

你助紂為虐都好唔正常

我等睇戲

歡迎你到時黎埋現場影相